BNO護照持有人去美國，現時是否享有特別待遇？

BNO護照持有人去美國，現時是否享有特別待遇？

依家冇咗個政策限制
其實應該盡快比bno去美國visa free

又谷一輪BNO申請潮

無

以前不論揸 BNO 或揸特區去美國, 待遇都係差唔多咋, 沒乜分別

點解BNO去美國冇特別待遇？

其實可唔可以要求美國改善BNO待遇？

不要看得自己這麽高

而家美國免簽國就係上次聯署反國安法果渣聯盟

因為之前政策限制
睇吓張visa個country code係咩

係哦，希望多的巴打爭取BNO 去美國visa free

全世界得香港有BNO
鬼唔知基本上係香港護照咩

英國都有喇，為咩歧視香港BNO護照持有人？

因為BNO中混有一堆藍屍
危害美國國家安全

續BNO都多數係黃絲，藍絲唔會移民英美

呢個要睇美國和英國的外交政策
以前我阿爸用 BNO 來美國探我
移民官話:「呢本係英國護照嚟架喎」 (Your passport is a British passport)
我估, 我猜, 佢意思係, 英國護照來美國觀光旅遊應該係免簽證架喎

我睇Visa Waiver Program 冇 British national (Overseas)

Must Be a Citizen or National of a VWP Designated Country*
You must be a citizen or national of the following countries* to be eligible to travel to the United States under the VWP.

Andorra
Australia
Austria
Belgium
Brunei
Chile
Czech Republic
Denmark
Estonia
Finland
France
Germany
Greece
Hungary
Iceland
Ireland
Italy
Japan
Latvia
Liechtenstein
Lithuania
Luxembourg
Malta
Monaco
Netherlands
New Zealand
Norway
Poland
Portugal
San Marino
Singapore
Slovakia
Slovenia
South Korea
Spain
Sweden
Switzerland
Taiwan*
United Kingdom**

我話之前個政策限制係將特區護照同Bno視為一樣
依家冇咗
就可以改bno入境政策

一開放VISA FREE

藍絲就會續領返

係呀, 個 Visa Waiver Program 指明要 British Citizen, 要有居英權囉

你以為

唔建議俾BNO免簽去美國，BNO不代表已通過品格及政治審查

巴打
我冇bno

新移民就通過品格及政治審查？

反而黃絲真香港人過唔到？

你以為堆藍絲真係咁愛國? 有事佢可能走得快過你